戲院的最後一夜

墮落花叔叔金都幻愛
這學生的折扣
比正價更便宜些
才是你睇戲的主因 或者?

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

爆谷 可樂樽與劇透者

那夜跟你到戲院 爆谷當九大簋

邊間教會

匡智會